\documentclass[8pt, letter]{article}

%Margenes de la pagina.  otra opcion, usar \usepackage{a4wide}
\usepackage[paper=a4paper, left=0.8cm, right=0.8cm, bottom=1.3cm, top=0.9cm]{geometry}
\usepackage{color}
\usepackage{amsthm}

%este paquete permite incluir acentos.  Notar que espera un formato ANSI-blah de archivo.  Si en lugar de eso se tiene un utf8 (usual en los linux), entonces usar \usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}

%Este paquete es para que algunos titulos (como Tabla de Contenidos) esten en castellano
\usepackage[english]{babel}

\usepackage{listings}

%El siguiente paquete permite escribir la caratula facilmente
\usepackage{caratula}
					      
%los siguientes paquetes son para los algoritmos
\usepackage{algorithmic}
\usepackage{algorithm}

\usepackage{amssymb, amsmath, amsbsy}

\RequirePackage{ifpdf} % ¿latex o pdflatex?
% Configuración de las imágenes
\ifpdf
	\usepackage[pdftex]{graphicx}	% Inclusión de imágenes
	\DeclareGraphicsExtensions{.pdf,.png,.jpg}
\else
	\usepackage{graphicx}		% Inclusión de imágenes
	\DeclareGraphicsExtensions{.eps}
\fi
%\usepackage{grffile}
%\usepackage{epstopdf}
%\usepackage{epsfig}

%Datos para la caratula
\materia{Sistemas Operativos}

\titulo{Trabajo Pr\'actico 3}

\subtitulo{Sistemas distribuidos}

\grupo{}

\integrante{L\'opez, Cristian Gast\'on}{515/08}{CristianGastonl@gmail.com}
\integrante{Seminara, Fabio}{375/12}{faseminara@hotmail.com}
\integrante{Millass\'on, Mat\'ias}{131/13}{matiasmillasson@gmail.com}
%\integrante{}{}{}

\begin{document}
 %esto construye la caractu 	a
 \maketitle 

\footnotesize{
	\section{Explicaci\'on del c\'odigo}
	\input{./codigo}
	%\newpage
	\section{Pruebas con los timeouts}
	\input{./timeouts}
}
\end{document}
